徵求RCT3高手

小弟有個好耐無玩既遊戲 模擬遊樂園3 即係RCT3
入面有個難題。小弟我已經唔記得要點做了。
有關煙火問題。
我係網上下載咗幾個煙火包。打開後有好多個檔
想問返下載落黎既煙火檔應該要點放先岩。
唔知我係咪放錯位置。我開左遊戲後係見到我下載後放入既煙火。但點落去就話開啟檔案失敗。
萬分感激。希望有高手能幫幫忙解答一下應 該點做。如可以希望能講解清晰點。唔該哂。

檔案位置有亂碼。（中文？